係時侯搞感謝大會 感謝美國眾議會為香港人發聲

不如18區搞慶祝會 順手做文宣

做咗
入去upvote

正喎屌

其實我有相同諗法 諗咗成個星期都唔知用咩方法實行好
有諗過18區商場唱美國國歌 有諗過遮打集會 遊行就好似唔太安全但係完全有noise

感謝可以 慶祝就不了
我地呢一刻仍然係咩都未爭取到

推！

去美國領事館好過啦